乜網上賣野可以唔提供產地架咩？！洗衣粉 DoDoMe 扮日本貨，原來係中國製，仲喺cctvb落廣告

順便想問
邊隻黃/中立既洗衣粉好用？

阮民安Tommy想大家幫幫手

係759 買熊寶貝 得唔得？

熊寶貝咩嚟？
759我自己當淺黃

推

台灣野？

The Laundress

Selfridges
Mi Ming Mart
都有得賣

熊寶貝係衣服清潔用品，有柔順劑、衣物清新噴霧、洗衣粉等等，日本、美國同台灣製都有。台灣嘅熊寶貝係聯合利華品牌。

樓主，原post咪有埋中立洗衣粉